Mamma mia, che impressione!
{{Infobox film
| name           =Mamma mia, che impressione!
| image          =Mamma mia, che impressione!.jpg
| image_size     =
| caption        =
| director       =Roberto Savarese
| producer       = Alberto Sordi  Vittorio De Sica
| writer         = Alberto Sordi  Cesare Zavattini
| narrator       =
| starring       =
| music          =Angelo Francesco Lavagnino
| cinematography =Carlo Montuori
| editing        = Eraldo Da Roma
| distributor    =
| released       = 1951
| runtime        =
| country        = Italy Italian
| budget         =
}}
 1951 Italy|Italian  comedy film directed by Roberto Savarese.

==Cast==
* Alberto Sordi: Alberto
* Giovanna Pala: Margherita
* Carlo Giustini: Arturo
* Frank Colson: Don Isidoro
* Luigi Pavese: commissario sportivo  
* Checco Rissone: viaggiatore
* Vinicio Sofia: addetto alla palestra
* Marco Tulli 
* Carlo Delle Piane 

==External links==
*  

 
 
 
 
 
 

 